{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200032",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "속초오징어짬뽕"
    },
    "text": "束草イカチャンポン\\n\n江原道束草市校洞1019-14\\n\n中華料理-一般、10:30~22:00、年中無休、100席、これまでとは違うユニークなちゃんぽん「束草イカチャンポン」。 束草に位置する「束草イカちゃんぽん」は、まるで中国を連想させるような赤色と中国風の小物で飾られた中華料理専門店だ。 ここの代表メニューはイカチャンポンで、イカ一匹が丸ごと入っているのが特徴だ。 コシのあるイカとあっさりとした辛いスープの調和は最高！少し変わったチャンポンを味わいたいなら、'束草イカチャンポン'に行ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "束草イカチャンポン"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンの住所はどこですか？",
            "answer": "江原道束草市校洞1019-14"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "イカチャンポンというユニークなちゃんぽんを提供しています。"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンは何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンには何席ありますか？",
            "answer": "100席あります。"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "イカチャンポンが代表メニューです。イカ一匹が丸ごと入っているのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "イカチャンポンの味はどんな感じですか？",
            "answer": "イカのコシと辛いスープのあっさりとした調和が最高です。"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンは他のチャンポンとはどう違いますか？",
            "answer": "束草イカチャンポンは少し変わったチャンポンで、イカ一匹が丸ごと入っているのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "束草イカチャンポンへ行くときに気をつけることはありますか？",
            "answer": "特に気をつけることはありませんが、混雑することが予想されるので予約をすることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 347
    }
}